lernen auf turtlebot
--------------------
- mit lernparametern auf turtlebot lernen, die gute verfahren in simulation hervorgebracht haben --> lernrate & steps
- jeweils parameter von 3 besten verfahren nach kosten in kategorien durchschnitt, median, max

turtlebot einstellungen
-----------------------
- framerate kamera:	50 fps
- tb_speed_limit:	0.7*0.35 = 0.245